{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028137",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "터가든"
    },
    "text": "忠清南道保寧市泉北面広報路666ターガーデン保寧は、保寧川北面で運営されている牡蠣入りご飯専門店です。 ここは周辺の海で採取した天然カキを使った模範飲食店として知られており、郷土料理専門店としても知られています。 普段すっきりとした雰囲気がここを訪れるお客様に爽やかさをお届けします。 特に牡蠣の刺身の味と牡蠣の香り、そして香ばしいエゴマ油の味が調和し、とても素晴らしい牡蠣入りご飯が味わえます。 この食堂は2TV生生情報(天然カキ料理一膳)にも出演して有名になった所で、徐行した高速道路を広川川北インターチェンジを出て川北方向に右折した後、川北面所在地から南堂里方向に2Km地点に位置します。 営業時間は毎日11:00から20:00までで、様々なメニューをご用意しております。 牡蠣定食は35,000ウォン、牡蠣入りご飯は15,000ウォン、牡蠣入り刺身は30,000ウォン、牡蠣入り刺身は20,000ウォンです。 当店では新鮮で豊富な牡蠣料理が味わえるので、牡蠣好きの方におすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の名前は何ですか？",
            "answer": "店舗の名前はターガーデン保寧です。"
        },
        {
            "question": "ターガーデン保寧は何を専門としていますか？",
            "answer": "ターガーデン保寧は牡蠣入りご飯を専門としています。"
        },
        {
            "question": "ターガーデン保寧の場所はどこですか？",
            "answer": "ターガーデン保寧は忠清南道保寧市泉北面広報路666にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "牡蠣定食、牡蠣入りご飯、牡蠣入り刺身など、様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "メニューの値段はいくらですか？",
            "answer": "牡蠣定食は35,000ウォン、牡蠣入りご飯は15,000ウォン、牡蠣入り刺身は30,000ウォン、牡蠣入り刺身は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ターガーデン保寧はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ターガーデン保寧はすっきりとした雰囲気で、爽やかさを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ターガーデン保寧のおすすめは何ですか？",
            "answer": "特に牡蠣の刺身の味と牡蠣の香り、そして香ばしいエゴマ油の味が調和した牡蠣入りご飯がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ターガーデン保寧はテレビに出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、ターガーデン保寧は2TV生生情報(天然カキ料理一膳)に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "ターガーデン保寧へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "高速道路を徐行し、広川川北インターチェンジを出て川北方向に右折し、川北面所在地から南堂里方向に2Km地点に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 422
    }
}